原來大陸上到lihk

wowowo

平

反

六

四

天

滅

中

共